<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>nguyenvietthai</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/author/nguyenvietthai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nguyenvietthai03.github.io/mywordpress</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 29 Oct 2022 02:30:22 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1</generator>
	<item>
		<title> Chủ nhà báo Mỹ phẩm Đông Anh top 100 của năm 2024 (Báo không à)</title>
		<link>https://nguyenvietthai03.github.io/mywordpress/gioi-thieu-ve-thuong-hieu-my-pham-dong-anh/</link>
					<comments>https://nguyenvietthai03.github.io/mywordpress/gioi-thieu-ve-thuong-hieu-my-pham-dong-anh/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenvietthai]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 28 Oct 2022 03:38:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenvietthai03.github.io/mywordpress/?p=592</guid>

					<description><![CDATA[MỸ PHẨM ĐÔNG ANH Giới thiệu thương hiệu mỹ phẩm Đông Anh Mỹ phẩm Đông Anh không còn là thương hiệu xa lạ trên các diễn đàn làm đẹp của người Việt. Mặc dù xuất hiện trên thị trường khá lâu, từ năm 2015 nhưng trong 1 năm trở lại đây thì thương hiệu này&#8230;&#160;<a href="https://nguyenvietthai03.github.io/mywordpress/gioi-thieu-ve-thuong-hieu-my-pham-dong-anh/" class="" rel="bookmark">Đọc tiếp &#187;<span class="screen-reader-text"> Chủ nhà báo Mỹ phẩm Đông Anh top 100 của năm 2024 (Báo không à)</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h1 class="has-text-align-center"><strong>MỸ PHẨM ĐÔNG ANH</strong></h1>



<h2><em>Giới thiệu thương hiệu <a href="https://madefresh.com.vn/review-my-pham-dong-anh-co-tot-khong/" target="_blank" rel="noopener">mỹ phẩm Đông Anh</a></em></h2>



<p>Mỹ phẩm Đông Anh không còn là thương hiệu xa lạ trên các diễn đàn làm đẹp của người Việt. Mặc dù xuất hiện trên thị trường khá lâu, từ năm 2015 nhưng trong 1 năm trở lại đây thì thương hiệu này bắt đầu nhận được sự chú ý của người dùng nhiều hơn.mỹ phẩm đông anh</p>



<p>Về công ty Đông Anh hiện đang có văn phòng tại Bạc Liêu. Thương hiệu làm đẹp&nbsp;Đông Anh hiện tại cũng đã có website chính thức, bạn có thể tìm hiểu thêm thông tin của thương hiệu này trên website &#8220;Mỹ phẩm Đông Anh chính hãng&#8221;.</p>



<h2><em><strong>Công ty mỹ phẩm Đông Anh ở đâu ?</strong></em></h2>



<p>Như đã nói ở trên, công ty mỹ phẩm&nbsp;Đông Anh là một thương hiệu của Việt Nam và có văn phòng đại diện, cơ sở sản xuất nằm trên&nbsp;Số 233 Võ Thị Sáu, Khóm 4,Phường 7,Thành Phố Bạc Liêu,Bạc Liêu.&nbsp;mỹ phẩm đông anh</p>



<h2><em><strong>Mỹ phẩm Đông Anh có giấy chứng nhận không ?</strong></em></h2>



<p>Được cấp phép kinh doanh và sản xuất từ năm 2018, hãng mỹ phẩm đông anh này luôn cam kết mang đến người tiêu dùng những sản phẩm làm đẹp có chiết xuất thiên nhiên. Và tất nhiên, các bằng chứng kiểm nghiệm cũng được ra mắt với từng bộ kem dưỡng, body, serum khác nhau.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" width="720" height="960" src="https://nguyenvietthai03.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/san-pham-dong-anh-1.jpg" alt="mỹ phẩm đông anh" class="wp-image-594"/><figcaption><em>Phiếu công bố sản phẩm của thương hiệu&nbsp;Đông Anh</em></figcaption></figure>



<h2><em><strong>Kem Body Collagen X3 có phải kem trộn không ?</strong></em></h2>



<p>Nhưng theo tìm hiểu và bảng thành phần có chứng nhận được công bố thì sản phẩm này không hề chứa Corticoid &#8211; chất bào mòn da được tìm thấy nhiều trong các sản phẩm kem trộn. Chính hoạt chất này làm cho da trắng nhanh chóng, ngăn tiết sắc tố melanin cho trắng hồng, giảm mụn nhưng sau một thời gian khiến da bị mỏng, dễ bị nám, nổi mụn và lộ mạch máu.mỹ phẩm đông anh.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="600" height="600" src="https://nguyenvietthai03.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/san-pham-dong-anh-2.jpg" alt="mỹ phẩm đông anh" class="wp-image-595"/><figcaption><em>Kem dưỡng body Collagen X3 Đông Anh</em></figcaption></figure>



<h2><em><strong>Kem Face Collagen X3 Đông Anh là gì ? Có tốt không</strong></em></h2>



<p>Theo như các phản hồi qua kênh phân phối như Shopee, Lazada thì sản phẩm này có cho hiệu quả trắng sáng khá nhanh, không gây kích ứng. Được đánh giá khá tốt với nhiều lượt mua cũng như lượt yêu thích trên các sàn phân phối này.mỹ phẩm đông anh</p>



<h1> <p><strong><em>mỹ phẩm đông anh nguyễn huỳnh như</em></strong></p></h1>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="720" height="720" src="https://nguyenvietthai03.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/san-pham-dong-anh-3.jpg" alt="mỹ phẩm đông anh" class="wp-image-596"/><figcaption><em>Kem Face Collagen X3 Đông Anh</em></figcaption></figure>



<p>Thêm nữa, trên fanpage của công ty mỹ phẩm Đông Ang cũng có nhiều lượt feedback sản phẩm khá tốt. Hiện nay, hãng này cũng có ra mắt thêm serum đặc trị mụn khác. Kem Body Collagen hay kem Face Collagen X3 đều có giá khá rẻ, chỉ từ 199.000/250ml nên khá bình dân, phù hợp với mức thu nhập của người Việt Nam.mỹ phẩm đông anh.</p>



<p><em><strong>công ty mỹ phẩm</strong> đông anh</em></p>



<p>Thêm nữa, trên fanpage của công ty mỹ phẩm Đông Ang cũng có nhiều lượt feedback sản phẩm khá tốt. Hiện nay, hãng này cũng có ra mắt thêm serum đặc trị mụn khác. Kem Body Collagen hay kem Face Collagen X3 đều có giá khá rẻ, chỉ từ 199.000/250ml nên khá bình dân, phù hợp với mức thu nhập của người Việt Nam.</p>



<p><em><strong>review m</strong>ỹ phẩm <strong>đông anh</strong></em></p>



<p>Chất lượng sản phẩm: Hiện tại đang có hai luồng ý kiến trái chiều về sản phẩm này. Tuy nhiên để đánh giá khách quan nhất, chúng ta cần hiểu rằng mỗi người sẽ có 1 cơ địa riêng và còn phụ thuộc vào nhiều yếu tố khác nữa. Mặc dù&nbsp;Đông Anh không phải là sản phẩm quá xuất sắc nhưng cũng đã nhận được 1 lượng ủng hộ lớn từ nhiều chị em.</p>



<p><strong><em>mỹ phẩm đông anh có tốt không</em></strong></p>



<p><em>&#8220;Thương trường như chiến trường&#8221;,</em>&nbsp;nhất là với những hãng mỹ phẩm mới ra đời như&nbsp;Đông Anh việc cạnh tranh không lành mạnh là không thể tránh khỏi. Ngoài việc bị làm nhái kem Body Collagen X3 &#8211; sản phẩm nổi bật nhất của hãng thì việc tung ra những tin đồn không chính xác cũng khiến hãng này gặp nhiều khó khăn.</p>



<p><em><strong>logo cty mỹ phẩm </strong>đông anh</em></p>



<p>Để mua sản phẩm chính hãng của Đông Anh bạn có thể truy cập website: &#8220;Myphamdonganh.com&#8221; để đặt hàng hoặc truy cập vào Facebook Mỹ phẩm Đông Anh chính hãng nhé!Công ty mỹ phẩm đông anh.</p>



<p><strong>nguyễn quỳnh như mỹ phẩm đông anh</strong></p>



<p>Thành phần được công bố không có chứa Corticoid gây bào mòn, mỏng da như những sản phẩm kém chất lượng khác.Mỹ phẩm đông anh nguyễn huỳnh như.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://media0.giphy.com/media/3ohryrASBBUpG06kEM/200w.gif?cid=ecf05e47qfnwg5u3zm2vidnmu3y7i3m9ltfdrcszih0qzu26&amp;rid=200w.gif&amp;ct=g" alt="beauty makeup GIF"/></figure>



<p><strong>giám đốc công ty mỹ phẩm đông anh</strong></p>



<p>Nhưng theo tìm hiểu và bảng thành phần có chứng nhận được công bố thì sản phẩm này không hề chứa Corticoid &#8211; chất bào mòn da được tìm thấy nhiều trong các sản phẩm kem trộn. Chính hoạt chất này làm cho da trắng nhanh chóng, ngăn tiết sắc tố melanin cho trắng hồng, giảm mụn nhưng sau một thời gian khiến da bị mỏng, dễ bị nám, nổi mụn và lộ mạch máu.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://media1.giphy.com/media/R2dIaPzNmg10i87hnD/giphy.gif?cid=ecf05e477w8b7op8xzmbhlx7ktxj704rs7b34ggjcr3gzk5w&amp;rid=giphy.gif&amp;ct=g" alt="Icon Consulting GIF by enercity"/></figure>



<p>Sản phẩm mỹ phẩm Đông Anh<strong>&nbsp;được chuyên dùng cho những bạn gái đang gặp các vấn đề về da như da bị sạm khô, xuất hiện nếp nhăn hay bị nám, tàn nhang,…</strong>&nbsp;Ngoài ra, những phụ nữ đang trong giai đoạn tiền mãn kinh, da bắt đầu lão hóa cũng có thể sử dụng sản phẩm này. Hoặc các bạn nữ có một làn da ngăm đen mà muốn dưỡng trắng để trở nên xinh đẹp hơn.</p>



<p><em><strong>Lưu ý :</strong></em>&nbsp;Mã chỉ quét được Duy nhất 1 lần . Nếu Quét Hơn 1 lần Hệ thống Sẽ báo Đã được Quét . Trường Hợp này cũng được Xem là sản phẩm chính hãng. Nhưng ai đó hoặc chính bạn đã vô tình Quét mã trước thôi.</p>



<h2>Vài nét về thương hiệu Đông Anh</h2>



<p>Thương hiệu mỹ phẩm Đông Anh được thành lập bởi CEO Nguyễn Huỳnh Như và được ra mắt trên thị trường mỹ phẩm tại Việt Nam trong những năm gần đây.</p>



<p>Trải qua nhiều năm nghiên cứu và học hỏi trong lĩnh vực làm đẹp, chăm sóc da; chính CEO Huỳnh Như đã mang đến các dòng sản phẩm giúp cho chị em phụ nữ lấy lại được vẻ tự tin và cả một làn da tươi trẻ, trắng hồng tự nhiên như mong muốn.</p>



<h2>Các dòng sản phẩm của mỹ phẩm Đông Anh</h2>



<p>Điều tạo ra sức hút của hầu hết các dòng sản phẩm của hãng chính là bảng thành phần bên trong mỗi loại sản phẩm. Với mỗi dòng sản phẩm khi điều chế đều được nghiên cứu, chiết xuất đa số từ thảo mộc tự nhiên, quý hiếm giúp mang lại hiệu quả cao trong việc nuôi dưỡng, điều trị một số vấn đề liên quan đến làn da.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="1280" height="852" src="https://nguyenvietthai03.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/my-pham-dong-anh.jpg" alt="mỹ phẩm đông anh" class="wp-image-602"/></figure>



<h2>Mỹ phẩm Đông Anh có thực sự tốt không?</h2>



<p>Trải qua nhiều năm nghiên cứu và phát triển, thương hiệu Đông Anh không chỉ cho ra mắt các dòng sản phẩm chuyên về chăm sóc da mặt mà còn có một số loại mỹ phẩm mang đến hiệu quả bất ngờ khác.</p>



<p>Ngoài ưu thế trong việc dưỡng da thì hãng còn giới thiệu trên thị trường hàng loạt các loại mỹ phẩm khác nhau nhằm đáp ứng cho nhu cầu làm đẹp của chị em phụ nữ từ việc chăm sóc da mặt, điều trị tình trạng thâm, nám hay một số vấn đề liên quan đến da khác.</p>



<h2>Kem Body Collagen X3</h2>



<p>Được nghiên cứu và cho ra mắt đầu tiên trên thị trường mỹ phẩm Việt Nam, sản phẩm kem Body Collagen X3 nhanh chóng chiếm trọn được ưu thế và đã trở thành một trong những dòng mỹ phẩm được phái đẹp ưu tiên lựa chọn cho việc dưỡng trắng, phục hồi làn da.</p>



<h3><strong>Thành phần của kem body Collagen X3&nbsp;</strong></h3>



<p>Góp phần tạo nên sức hút của sản phẩm kem Body Collagen X3 một phần nhờ vào các&nbsp;</p>



<p><strong>Ưu điểm</strong></p>



<ul><li>Cung cấp lượng Collagen dồi dào gấp 3 lần so với bình thường, cho khả năng tái tạo tế bào da nhanh hơn và đồng thời cải thiện một số vấn đề liên quan đến da tốt hơn.</li><li>Công dụng cấp ẩm giúp cho làn da luôn được thông thoáng, mịn màng và tràn đầy sức sống.</li><li>Giảm thiểu các dấu hiệu lão hóa da sớm thường gặp phải ở một số người dùng.</li></ul>



<p><strong>Nhược điểm</strong></p>



<p>Về khả năng dưỡng trắng của loại sản phẩm này chưa được đánh giá cao, bạn nên sử dụng thường xuyên hoặc kết hợp với một vài loại kem dưỡng khác để thấy được kết quả rõ rệt.</p>



<p>Ngoài ra, thiết kế bắt mắt cùng với việc tích hợp dụng cụ lấy kem tạo sự tiện lợi cho người dùng đã giúp cho kem Body Collagen X3 gây ấn tượng khá tốt cho phái đẹp so với một số dòng sản phẩm khác trên thị trường.</p>



<p>Sở dĩ loại kem này phù hợp cho mọi làn da là nhờ vào độ lành tính của thành phần hoạt chất chứa đựng bên trong; bên cạnh đó trong loại kem này không hề chứa bất kỳ chất bảo quản hay hóa chất độc hại nào.</p>



<p>Chính nhờ vào ưu điểm nổi bật đó mà không riêng kem Body Collagen X3 mà hầu hết các dòng sản phẩm thuộc thương hiệu mỹ phẩm Đông Anh đều được đánh giá cao cả về công dụng lẫn độ lành tính cho mọi làn da.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenvietthai03.github.io/mywordpress/gioi-thieu-ve-thuong-hieu-my-pham-dong-anh/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
